#04-09-2017 Maandag
##rooster
design challenge
workshop
design challenge

Bij de design challenge hebben we eerst nog aan ons team logo gewerkt. Daarna hebben we allemaal individueel verschillende thema's onderzocht door middel van een mindamp en daarna al begonnen met het visualiseren van elk thema. de workshops gingen vandaag nog niet door.

#05-09-2017
##rooster
design theory hoorcollege

Vandaag hadden we 2 uurtjes hoorcollege over designtheory daar hebben we onder andere geleerd wat design überhaupt is en het verschil tussen design en kunst.

's avonds heb ik nog aan ons team logo gewerkt.

#06-09-2017
##rooster
design challenge
workshop
design challenge

vandaag zijn we bij de design challenge verder gegaan met visualiseren van onze thema's  en hebben we een beginnetje gemaakt met het noodboard over onze doelgroep. rond half 11 kwam onze studiecoach ons leren om goed in teamverband te werken.

#07-09-2017
##rooster
design theory werkcollege

We hebben vandaag veel geleerd over het ontwerp proces en hoe je iteraties toepast in de praktijk.


